(台測)極度深寒 無恐不入 剛果驚魂

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.一艘遊輪被貪婪噬血的怪物所盤據，受僱走私的約翰費尼根（崔特威廉斯飾）領隊的「塞班號」恰巧接近這艘郵輪，他的船員包括凱文歐康諾飾及大副萊拉（伍娜戴蒙飾）。當費尼根將他破損的「塞班號」停泊在「亞格遠征號」旁並攀爬上船時，發現處處都是遊輪遭到襲擊的痕跡，甲板上到處都是血，空氣凝重，靜默中充滿詭譎的氣氛..

2.一艘發射沒多久的太空梭突然在空中解體，碎片掉落在美國德州到華盛頓州之間；這看似意外的太空梭的解體事故背後卻似乎隱藏者一個極大的陰謀。許多民眾在好奇的情況下去觸碰這些太空梭的碎片，甚至有人把撿到的太空梭碎片拿到eBay上面去賣，有一位名叫塔克（傑瑞米·諾森飾演）的民眾也因此不小心被碎片割傷。而塔克在當天睡覺眼球快速轉動週期過後被細菌改變了其身體結構，隔天就變成被細菌完全控制的人

3.一家公司派人到剛果尋找純度極高的鑽石，並將發現進行衛星傳送。但從尋像上看，那裡似乎發生了突發事件，似乎還看到某種體形巨大的動物。公司只好繼續派人到現場查明真相。靈長類動物學家彼得。埃利奧特帶著艾美——一隻8歲的大猩猩前往。但是，熱帶雨林是另一個天地，在那裡主宰一切的可不是這些城市人的意志。這是一個表現人類和動物複雜關係的故事

12 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野